{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041738",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1081860?place[place_type]=GID&place[gid]=1081860&place[latitude]=37.337668562&place[longitude]=127.3052163178&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "곤지암 로뎀나무펜션"
    },
    "text": "光州昆池アムロデムナムペンションは皆様を歓迎します。 入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。 追加人数がいる場合は連絡でお知らせください。 追加人数には費用が発生する場合があります。 最大人数を超過した入室は不可能であり、払い戻しもできません。 ペットと一緒に宿泊することはできますが、一部の宿泊施設は許可しない場合もあります。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を厳守してください。 施設物を毀損または紛失した場合、損害賠償を請求することができます。 客室で魚や肉を焼くのは安全ではなく、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に迷惑をかけないでください。 IPTVとWiFiを通じてインターネットを便利に利用できます。 バーベキュー場と屋外プールもご利用いただけます。 周辺の観光地としては昆池岩リゾート、ファダム森、龍仁エバーランド、サムスン交通博物館があります。 客室は101、102、201、202号があり、それぞれ4名まで入室可能です。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の連絡はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、連絡でお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することはできますが、一部の宿泊施設では許可されていない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はどのように決定されますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼くことは安全ではなく、禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのようにインターネットを利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを通じてインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場と屋外プールを利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては昆池岩リゾート、ファダム森、龍仁エバーランド、サムスン交通博物館があります。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数は何人ですか？",
            "answer": "客室の最大人数は4人です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 379
    }
}